【澄清】關於平野小姐背景爭議

代9月6號民間記者會位日文巴post一段說話，希望可以釋除部分巴絲嘅疑慮。

我雖然唔係次次都前線，但係好多時候出得嚟都行得幾前，甚至銅鑼灣無間道、831藍威寶都見過，救過中咗嘅人。唔係鬥社運CV，想講嘅係，點解國際戰線都要玩魔女狩獵呢樣嘢呢？指控之前諗吓，人哋咁多次發言同行動，有冇一次係講軍國主義復辟先？當日一知道日本有人撐，呢度咪又係打哂飛機。再諗吓，做乜依家開完記者會就即刻出嚟話人軍國撚。開post、推post屌之前，再諗清楚咩叫不割席，而家講緊嘅嘢又係咪淨係監察、互相勉勵咁簡單。

首先，平野小姐佢只係之前支持右翼。So far我日本朋友都好多，有打機識嘅，有旅行識嘅，都唔憎右翼。反而，如果要講嘅話更加會屌左翼🤡

對於接受幸福科學黨報嘅事，平野小姐講法係：「我當時冇任何日本媒體理，淨係得香港媒體，而我想日本媒體理，當時嘅選擇只有佢哋。」事後佢都有屌鳩幸福科學黨個「靈」嘅戇鳩。

如果熟悉日本嘅人，應該知道日本左翼勢力喺幾十年前已經消失咗（唔計素人之亂班傻佬）。所以，嗰啲「日本人好避忌右翼」嘅說話可以慳返喇，成個國家除咗唔主動出兵呢條底線之外，根本一直都係右翼，自衛隊擴軍、國防預算年年加呢啲係發生咗好耐嘅事，再望吓自民黨有幾多後生選民就知。

同埋，唔好一講到靖國神社就大中華上身，咩美化侵略歷史，日本其實都仲有好多普通人會去靖國神社嘅，啲唱住三大紀律八大注意嘅軍事膠去後面個博物館時，咪又係一地精，唔係個個去嘅都瞄住東條嚟拜嘅。

最後講一句，如果一個敢喺冇裝備（包括口罩）而行到射緊橡膠子彈、布袋彈嘅地方嘅人，都會被講成係鬼的話，我冇嘢好講。

7/9機場更新 求求大家

推一推

原來如此
即係又有五毛帶風向

推

同路人係兄弟姊妹，不割

平野小姐 唔好唔開心 佢地係五毛嚟

唔了解日本，不過不割蓆，不分化！意念一樣就係同路人

日文巴希望話俾大家知，大家只係過慮，唔好將自己人趕走。

pish

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我睇唔到有人開post鬧佢,可能我一早ban 哂

幫幫手，推俾更多人睇

好明顯,之前咁多post唔講,今日出完民記先講

有啊屌，仲好多人一齊屌平野小姐

時機真係有啲巧合

Push

正經po反而冇人
No wonder fake news are so popular

Agger

平野小姐
唔好理啲五毛

推多一陣

幫幫手，推多幾下

平野小姐喺twitter真係表現出核彈都唔割
一路都有幫手解釋抗爭者嘅行動俾日本人聽
亦未見過有日本人質疑佢背景
反而唔少連登仔睇段純文字已經開始割

咁多位，埋嚟睇下啦

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

我睇表現為主
我唔明比個心心有咩問題

人地嚟香港支持我地咁話人 屌你老母5毛狗

就算淨係用條丁嚟諗嘢，之前大波差婆就個個爭住J，但平野小姐武士裝同四季輯相靚到暈就冇人理

正解
不過都唔洗太過神化日本人
佢地都有人親中有人反中
所以都好多謝平野小姐為香港做左咁多野

人哋通知大家自己會出現啫......

up

人地真係做到足，大家有眼睇

從來都唔信屌平野小姐嘅post，用少少腦就知

對日本政局唔係好熟，但我諗香港得到外國支持點都係好事掛
你話佢右翼就要屌走支持自己既人先，正確做法唔係拉埋中立/左翼既支持先岩咩
你睇下美國民主共和兩黨？

邊班仆街搞平野さん

正視聽

We connect again

推，個個post叫人fc自己又冇證冇據

捉鬼活動從不間斷，我地唔做會有三毛上

就算佢覺得開心有咩問題
成個運動不嬲唔係只有負面情緒可以接受
佢覺得可以加入香港嘅同伴覺得開心都可以㗎

利申唔了解但覺得冇理由要割左先

其實都無特別神化
捧得太高只會摔得越傷
但平野小姐以佢個人力量做過既野
唔係三分鐘熱度 絕對係值得大家尊重
呢場未完既運動之中要繼續互相支持
不割席！！

隔離po一堆五毛捉鬼撚

老老柒柒，Donald Trump講嘅嘢比起而家對平野嘅指控更加誇張，咪又係有大撚把人吹奏「Trump爺、Sir this way」

推啦
人地咁用心幫我地
仲好意思以小人之心？

人類嘅劣根性

佢會唔會唔開心架

對於接受幸福科學黨報嘅事，平野小姐講法係：「我當時冇任何日本媒體理，淨係得香港媒體，而我想日本媒體理，當時嘅選擇只有佢哋。」事後佢都有屌鳩幸福科學黨個「靈」嘅戇鳩。

想問呢段有冇source?

另外我覺得如果平野小姐係同幸福黨冇關聯 佢最好係twitter都澄清下

推 最on9係條友話出席記者會之前唔可以用心心同笑容人地日本妹黎，想表達感謝好正常姐..

有mon post狗上黎搞分化

push

Steve Bannon極右同俾人話同3K有關係啦
總之企隔黎嘅就係自己人

我頭先幫手同佢澄清,待覆

咪臭係

公開屌邪教佢隨時比人溶咗都唔知咩事，有需要咩

同意分析

推呢個
小心分化撚

唔會割 果知post睇完就算

啲人唔識分 右翼 同 極右

#33432 開左post 自己睇吓有無ban過佢啦

放心
出面大部分都係五毛風向Post

好多人信

傻啦 Twitter 大把日本人屌邪教啦

推 同路人一定撐

啱呀，所以日文巴佢先急住貼文澄清

個tweet係平野さん喺iphone出嘅
而iphone睇個emoji係咁嘅

人地有份出完力就割人。。又話核彈都唔割

假象嚟
通常一到半夜就正常返

五毛早瞓

但願如此

有人話右翼有咩問題，都係反中國啫，可以話你知，而家支持香港嘅日本人，99.9％係和理非，而絕大多日本人亦唔會同右翼團體企埋一齊，如果呢個所謂Model企到咁出，一定會絕大多數日本人即時割蓆，到時我地就算喺日本賣100億廣告，都攞唔返日本人群衆嘅支持。
試想想，如過今次運動香港嘅咩咩黨咩咩黨企晒出嚟做大台，香港嘅和理非又會有幾多人割蓆。香港人話核彈都唔割蓆，但好可惜日本人落粒豆都會即時割蓆，呢個係現實！

推
要割嘅係分化撚嘅賓周
肯定唔係平野小姐

多謝你 又多一面聲音 大家都唔多識

補返link
寫住twitter for iphone
有懷疑自己睇

港日友好

咁關乎幸福黨，周庭さん點睇先，完全聽唔明乜左左右右，係度聽連登仔亂咁猜測冇乜公信力，得個分化作用

日本不用出兵 經濟制裁+撚走中國留學生IS OK
後生毒撚咪再J cosplay大陸雞

推
又係五毛想屈人

反果d都係左膠 大中華 同 5毛
全部落地獄

防人之心不可無啊
有人喺twitter好心提下佢講野內容同用嘅emoji都畀佢block鳩左
如果真心支持香港點會唔聽香港人意見仲要block人

已覆,表示感謝,無放在心上

靖國神社有咩問題？

幫推

你諗清楚日本係左定右先講嘢啦
一個行內銷本土嘅國家
你個個post貼張咁嘅圖想帶風向？
唔洗問都知你想點

佢以為係五毛？ 佢話佢成日俾5毛騷擾

我都成日同日本人吹水，大致同意但想糾正少少野

日本人係思想偏右，但冇乜「右翼」呢個label嘅意識，但好多人係反戰
所以話日本人避忌極右係冇錯
注意極右唔係右翼，好似左翼同左膠咁

增強軍力果d，事實上係大部份日本人政治冷感豬，根本唔care
只係少數會留意政治嘅裏面右翼多過左翼咁解

見到你段野真係唔知笑定喊
同日本左翼企埋一齊就真係極速割蓆啦

正想講

鈴子小姐

睇左呢篇同另一篇
都睇唔到佢同幸福科學黨有咩關係
如果只係估估下或者想提醒下
錯左請道歉

日本人驚右翼既話 右到仆街既安倍仲做到咁多年咩

是但啦
大陸人支持香港大家都可以接受
日本人支持都一樣接受
唔通第日有藍絲支持，我地唔接受咩
同埋未必個個手足都屌佢
有d係真心擔心
因為唔係個個熟日本政治
即使係香港政治
好多人都係最近先留意

人地同左幸福黨割蓆啦

利申左翼但尊重正常右翼
但如果否認日本侵華歷史就真係

話人右翼本身就係一個on9既概念。日本人愛國就等於「右翼」？中國文宣部扣日本人「右翼」帽子，你班友就隨風起舞，話平野小姐係右翼，要割。人地而家好右咩？潔癖到咁，要捉日本鬼？國際戰線唔係FOR心胸狹窄既人架。

連登仔屌人係右翼算唔算最大笑話

認真，頭先老衲去咗靖國神社秋祭

南京事件は中国人が改竄した歴史だ

平野小姐Twitter聲明翻譯by 日文巴

第一次去民間記者會非常緊張，感謝給我打氣的大家，能和大家相遇實在太好。

「澄清聲明」
我與宗教團體幸福科學與幸福實驗黨無任何關係，只是接受了一次訪問，僅此而已，再無接觸。

一見到咩中日戰爭支持日本出士兵，已經知係支那味濃

香港人覺得日本人驚右翼
正如藍絲覺得所有日本歷史教科書都係軍國主義

實際表現最實際

靖國神社好靚，值得參觀

推推推

唔會囉 人地好有禮貌同佢講

比人帶到風向嘅真心了解下人地國家先屌啦
日本都出名政治冷感
加上人地都擺明右
人地反感係極右
係到掉返轉黎講
上面條友仲要p牌係到帶風向

佢IG有介紹埋同@antielab_jp合作, @antielab_jp有攬炒巴團隊嘅@standwithhk_ 追蹤認証,咁應該有公信力啦掛

好明顯帶風向，驚死今次帶起日本之後會更多國藉站台

其實我都有一刻動搖 個po 真心好容易中招

睇完，多謝巴打d料
本身都有日本朋友，friend左之後，都有主動同我道歉話當年日本人打中國係錯。
平野小姐Twitter 之前都有跟開，佢一直都好有心。

睇佢ig覺得佢好有心
好多謝佢咁支持香港

唔係右翼係咩呀？理性啲啦，貼張圖咪話你知係右翼囉

驚右翼咁不如驚埋周庭同日左枝野幸男

係
咪撚再推嗰個post

你點知 樓主都冇講過條友有冇禮貌

理性啲啦
人地成個國家右為主

安倍右到仆街呀 理性啲啦傻西

我知我錯啦

笑咩笑

不割！

我睇過嗰個人喺twitter嘅留言 關樓主咩事

黐線心哋幫我哋咁多竟然有人鬧佢？？

有一個明顯係敵人既就爭住丁
有一個幫我地宣傳幾個月既日本女仔就少少背景都唔得

日文巴啱啱好唔開心

其實就算佢係右翼又點
佢只係一個支持我地嘅外國朋友姐
又唔係投佢票或者搵佢做代言人

都係嗰句，點解上咗民間記者會先有人講大家心照，轉頭聽日啲廢老報會話示威者勾結日本右翼

五毛嚟 叫佢唔好唔開心

多謝巴打澄清 我都相信平野小姐唔係另外個post咁講既人 何惜唔識日文 幫唔到咩
同埋見到另外個post好多人小人之心 希望個d 係對家 唔係手足們

太公 氓匯

共產黨最擅長利用人性嘅黑暗面

我只係知佢一直有幫手 就係咁多
推

核彈都唔割

ON9，你睇有幾多日本人割蓆咪知囉，仲有咪L成日P牌前P牌後，老屎怱心態，我P牌不過我住咗日本25年，講日本人想法我清楚過你，咁有無資格同你老屎怱講呀？

推, 人地咁好幫香港,
仲要呢樣個樣???

正是
日頭真係唔好上咁多連登
隨時畀班風向撚激鳩死

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

千其唔好割
大多日本人對人地地方事冇興趣睬你都傻
有佢咁有心好難得
割左就真係唔洗日文文宣啦

啱啊 右翼又點？
拒絕分化！多謝巴打長文澄清

和理非唔代表佢地唔係右
大多數日本人對左翼反感，對右翼支持或無意見

軍國主義復辟 咪辟囉 你話我仆街都好
支那無一個人係無辜

大中華膠 統一撚 民主回歸派先最撚抵死

如果依家係要攬炒中國既話，日本右翼咪係朋友囉，有乜問題 驚俾人屌支持軍國主義復辟？屌你老味，又唔見佢地講中國係新疆做緊乜？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

lm

日本人用emoji 日常
更何況唔可以單個表情符號去批評人

敵人嘅敵人就是朋友

去過一次
行埋隔離遊就館

我講左呢件事俾我個日本朋友聽,可以得知以下結論:
平野小姐到而家為止係日本都係唔出名,因為大部分日本人都對香港政治WFC (even係佢地自己國家都係),所以個人黎講唔太相信佢需要靠香港黎係日本社會make noise

同意樓主

推
屌你條on9仔叫人fc 明明自己段嘢都無fc到

上面人地本尊出埋twitter

今時今日仲屌日本軍國主義復辟既人，去驗下腦喇

啫係支持我地嘅外國人都係靠香港make noise上位？

不割

岩阿 講軍國主義 支那仲撚貼切啦
又台灣 又南海 屌你老母支那

佢唔洗自己講野
但可以rt 周庭個澄清聲明post
證明佢係反對散佈假消息已經足夠

成班港女咁

日本根本左翼冇聲出咁滯

我都去過靖國神社 仲覺得果度好舒服

屌你/條on9仔

但佢TWITTER上的推文，用了笑的EMOJI同心心，這樣不KY的行為被香港朋友提醒但其言論反遭平野氏封鎖，這樣的確令人好懷疑

割咗去邊？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

其實靖國神社係一個好有歷史價值既地方
入面都有好多野睇
唔好比CCTVB洗你腦 去靖國神社=支持當年屠殺既人

用還用
人地好心提醒下嚴肅啲就block人
又真係唔係好講得過去

咩事？

佢可能以為係五毛？ 因為五毛成日滋擾佢

搵唔到個tweet
可唔可以俾link？

平野小姐多謝你

除非你話佢唔識日文我就信佢睇唔明
嗰位手足甚至一嚟就多謝佢一直咁關注先
好客氣咁希望平野小姐可以表現出符合現況嘅態度
咁都誤會到我就好鄧被block位手足唔抵

推 人地真係核爆都唔割架 佢記者會講嘅野聽到好感動

日本家陣修憲咩意思好明確啦

最後講一句，如果一個敢喺冇裝備（包括口罩）而行到射緊橡膠子彈、布袋彈嘅地方嘅人，都會被講成係鬼的話，我冇嘢好講

同埋其實係人都知安倍嘅立場 日本軍事方面嘅方向都唔係咩禁忌啦

原來平野小姐係右翼
我更加愛你了

係日本最先撐反修例咪你口中消失咗嘅左膠SEALDs 同朝日新聞囉。反五毛還反五毛，鳩up 都要有個鋪。日本左翼長期在野唔等如消失咗囉，7月參議院選舉立民係自民黨手上搶返1/3議席阻止安倍修憲

我都即刻諗起老衲

左定右wfc
係支持香港同路人就得
香港d親共左仔仲冷血仲兇殘啦屌

我識嘅日本朋友都成日屌鳩啲右翼 lol 樓主係咪本身識啲右翼嘅朋友

個post話求fc但自己咩fc都冇都呃到咁多人落搭

班三毛連日本人驚右翼都講得出

人地直情本尊出嚟澄清埋

連登仔都係右 走去屌人右翼

都仲有人繼續炒

下面啲留言 其實都唔只一個人提醒佢
點知佢block人

幫手開post 我P牌 今日開左

標題：
五毛最新風向 吹與日本割席

i mean上一個post指控平野小姐係極右係邪教嗰班

我都係

南亞仔有冇滅火筒手足最新消息

星火跟緊

啲五毛唔想咁多外國勢力支持香港先咁講，想孤立我哋

有唔開心都唔會講啦

咪理班on9五毛

總之唔會割！
兄弟爬山，不問出身，目標一致

班支那五毛大中華膠最憎日本人

根本五毛以為去過靖國神社就可以label軍國主義
根本香港人就唔care, care既只係得班五毛

所以呢堆風向post可以盡情block五毛

我覺得每事fact check係好事
亦可以給不同人自己思考
大家都係提供意見同來源
方便大家討論
平野小姐背景呢件事
既然有人質疑
亦有人澄清
咁大家點樣睇就靠獨立思考喇

利申：思考中

岩啊，佢地反對就黎料

麻煩UST巴同星火
我地一個都不能小少

其實係另一位巴打搵到佢 唔關我事

又做咩
冇追開po

唔該哂

睇左都判斷唔到d咩，中間可能有d誤會⋯
所以順便po出嚟譯埋俾大家判斷下啦

對平野小姐tweet嘅留言

下：
平野小姐，多謝你一直為我們散播香港的情報。
明白出席記者會是一件值得高興的事，但香港正在發生非常令人痛心的事，所以不好意思想請你慎重選擇emoji。

上：
民間記者會是可以直接向國際發聲的重要時間，過去24小時內有六人死因不尋常，懷疑是被警察謀殺。
很感謝平野小姐一直對香港的關註，但國際並不需要五毛的殺人予告或個人感想。
請你不要輕視香港的記者會。失禮了🙇🏻‍♀️

其實點睇到有block咗人 ？twitter 少用真係唔知

被block嘅本人先睇到
睇左留言者twitter搵到po左cap圖

push
誤會了，多謝平野子小姐

仲講咩防人之心不可無
佢比其他連登仔可信好多

我咩都唔知 淨係知佢企喺香港人呢邊

日本右翼詳細係點，我唔熟唔講，不過我都想借依個機會係到講返我熟既美國右翼，絕對唔好因為Trump同共和黨而家同我地企係同一陣線就覺得佢地同我地係一樣，共和黨係今日既美國係代表左極端右翼白人至上主義同傳統基督教價值至上主義既結合，係價值觀之上同我地香港人追求既自由主義背道而馳，我地既盟友係美國同美國代表既民主政制，自由價值本身，而唔係佢地一時當權既政客，各位手足絕對要留意

至於右翼抬頭係全球都面對緊既問題，美國，英國，歐洲，巴西都有咁既現象，就算日本國內係咁，都唔係一個特殊現象，但作為企係同極權主義抗爭最前線既香港人，絕對要保持清醒既頭腦，香港問題唔係中國問題，係全球問題，當然亦都會受全球既思潮影響

一時有共同利益互相利用啫，你都唔想同3K黨企係同一陣線掛，白人至上主義者會睇得起亞洲人，習近平就係史上第一大好人

軍國主義，拜靖國神社有咩問題？

alt right同中共就好似二戰前嘅納粹同蘇聯咁，利益上好大分歧但意識型態相近，可以鬧大交，但一但deal 好咗可以隨時合作。

咁搞法人地點敢幫你

你show嚟睇下幾多人割咪得囉
住幾多年呢啲我地唔駛知

Pish

所以咁多位諗下啦，我地香港只係part of佢地而家玩緊既遊戲，佢地利用緊香港做籌碼make deal咋，我地真正既盟友係熱愛自由，崇尚捍衛民主既美國人，英國人，同其他民主國家既人。講到尾，香港要香港人救，拎到人權法依件武器，到我地手當然保障大左。但始終係人地國家既法例，難保有一日美國當政既覺得香港冇哂利用價值，當我地係condom取消條法例。香港要自保，獨立，完全民主化，確立一個健全而強大既公民社會制衡身在高位既人，軍事化係必需既條件。

平野さん永遠に応援します

政治主張は関係ない、皆様が自由のために戦います

大家除咗Twitter宣傳，Facebook都好重要呀，望吓平野個fb

Link pls

所以98盡量唔好同trump扯上關係

會唔會係誤會

尖閣諸島
釣魚台
喺有關日本嘅事上論右翼，連登或者舊登喺香港認第二都應該冇人敢認第一喇
不過都無啦，溝淡晒lu

睇哂幾個指控者講法,整理下

被block事主本人係無講過右翼乜鳩
同埋都真係好心提醒，見到佢個留言用字咁都被block，佢失望同對平野小姐有懷疑係好正常

話平野小姐係極右係喺連登出post嘅樓主講法，對平野小姐兩個指控否認中日戰爭同支持日本出兵，到而家都未有source佐證

至於乜撚日本人怕右翼，日本右翼反美堆對日本政局同政治光譜好似毫無認識嘅講法都喺嚟自另一個account

年中大撚把支那人香港人去過靖國參觀啦
照5毛邏輯佢哋一定係仇中啦

我覺得似係
「五毛殺人予報」呢句可能引起左d誤會

多謝平野小姐，加油

我啱啱先追po
作為識日文又有一堆日本朋友嘅絲表示，問題可能係出係“但國際並不需要五毛的殺人予告或個人感想”依句上面
翻譯做中文好似冇乜嘢，但係日本人用字上好少會直接用“不需要(要らない)”，因為係非常無禮貌架……
而且話平野小姐唔應該係記者會上講乜乜乜，已經違反咗“不指責”、“兄弟爬山，各自努力”嘅理念啦
平野小姐成日比五毛騷擾，點會得閒諗係唔係鬼啫

同意
加埋最後嗰句「香港の記者会見を甘く見ないでください」
感覺已經似係責罵多於善意提醒

另外無記錯係個記者問平野小姐有無收到過滋擾
佢先話間唔中都會收到殺人予告
唔明有咩好屌

原來如此

唔覺拜靖國神社有問題, 下次有行過都會入去行個圈感受下歷史氣息

push!

話日本人割蓆，根本不如話大把日豬唔會理

真係咁憎右翼又會自民黨贏足幾十年咩自己國家大選都唔care投票率咁低，仲會理香港?

支持

仲要係好多分化撚

得五毛狗先care咩軍唔軍國嘅啫

右翼軍國主義都唔割啦,最好開軍隊剷平北京

日本變擁核國，自衛隊變返軍隊都唔割
日本軍よ、支那豚ともをぶっ殺せ!

代靖國神社多謝你

仲會添下香油

留言者唔係日本人，似係用日文表達方面有錯
所以搞到有誤會
我睇完都唔明點解要講「五毛殺人予報」
日本人對用字好敏感